有冇人覺得服務業 T.B 對男性顧客態度特別差?

見好多 T.B 做前線服務業，我試過遇過好多個，我永遠都係禮貌行先，唔該前唔該後，頂佢成日遇到 T.B 一見我唔係女，句句有骨申申貢，有冇人試過有相同遭遇?